近期最好的智能手機是那款？美國消費者報告給出了答案！

踏入2018下半年，多個品牌先後推出多款旗艦級手機，竟然那一款智能手機是最最好？近日美國消費者報導剛剛為 Samsung Galaxy Note 9 完成測試，並對這款旗艦級手機一致好評！

在消費者報告的測試中，Galaxy Note 9 的電池續航力，在正常使用下竟達29小時。負責測試的 Richard Fisco 表示，除了是極端使用，否則大部份的用戶在不需要充電的情況下仍能夠使用一整日。

IMG_20180810_075510

除了電池續航力出色外，其他方面，包括耐用性、出色的鏡頭及加入藍牙功能的 S Pen 都是值的一讚。而在跌落測試上，Galaxy Note 9 於 30cm 左右範圍內模擬各種跌落情況，仍然毫發無損地通過測試。值得一提是，上年 Galaxy Note 8 同樣接受同一測試，不過就未能通過，可見 Galaxy Note 9 的前後玻璃比上代更堅硬。

IMG_20180810_075601

不過 Galaxy Note 9 並不是完全完美，都是有弱點。Richard Fisco 指出 Galaxy Note 9 的尺吋較大，重量達200g。與 Samsung 另一旗艦 Galaxy S9 的 169g 相比下，明顯在體積上沒有優勢，不過由於 Galaxy Note 9 在 S Pen 上的功能較為優勢，相信用戶不會介意這 40g 的重量差別。

緊係note9贏啦

唔通比iphone咩

爆炸

踏入2018下半年，多個品牌先後推出多款旗艦級手機，竟然那一款智能手機是最最好？近日美國消費者報導剛剛為Apple Iphone XS MAX完成測試，並對這款旗艦級手機一致好評！

在消費者報告的測試中，Apple Iphone XS MAX的電池續航力，在正常使用下竟達29小時。負責測試的 Richard Fisco 表示，除了是極端使用，否則大部份的用戶在不需要充電的情況下仍能夠使用一整日。

IMG_20180810_075510

除了電池續航力出色外，其他方面，包括耐用性、出色的鏡頭及加入藍牙功能都是值的一讚。而在跌落測試上，Apple Iphone XS MAX於 30cm 左右範圍內模擬各種跌落情況，仍然毫發無損地通過測試。值得一提是，上年 Galaxy Note 8 同樣接受同一測試，不過就未能通過，可見Apple Iphone XS MAX 的前後玻璃比上代更堅硬。

IMG_20180810_075601

不過Apple Iphone XS MAX 並不是完全完美，都是有弱點。Richard Fisco 指出 Apple Iphone XS MAX的尺吋較大，重量達200g。與 Apple 另一旗艦 Iphone 8的 169g 相比下，明顯在體積上沒有優勢，不過由於 Apple Iphone XS MAX的功能較為優勢，相信用戶不會介意這 40g 的重量差別。

無睇我d正視聽po?
續航廢過Xs MAX
開game慢過Xs MAX
開app Xs MAX都未reload note9就先reload
4000mAh 6GB ram都係笑話

Apple用半晝已經無左50%電啦

咪加正視聽啦屌

taipo狗

入左dark-side

三星狗也不屌

狗呢 吠啦

追求影相一定唔係簡iphone
影得最靚既一定唔係iphone
一到低光就開始有分別

要影相買部android 機+ GRIII(250g 岀年岀)

iphonexsmax同 p20pro 盲測出左啦

半年前嘅華為已經屌打新出嘅iPhone

美版用咩